（平行時空）如果20年前，香港回歸日本，你既生活會點過？

除左日日丁Av女優之外

番工瘋狂ot

你地一樣都係做窮人

都唔一定。

起碼無高樓價

日本後生仔無限ot點睇？

宜家咪一樣

獨自在揸波，高處食雪糕

香港咪一樣無限ot

香港人會好有禮貌好有教養，醫療制度會好好，香港人質素都會提高，有香港人會拎諾貝爾獎

第一句我同認，就算無禮貌既人都好，都因為宗主國既peer pressure而變得懶有禮貌。

醫療制度就唔知，

學術方面，應該會提高，香港叻叻地既學生可以有機會入東大果類。（最叻既依然去英美）

即使中小學都唔會好似而家咁on9

唔會有港大生拎碌鳩打人塊面

最大好處係樓價一定唔會高得去邊。

班退休中產移居去日本二線城市嘆世界

就算150單程證，日本人都唔會湧過黎搶公屋。

唔會有搶樓買既問題

但會有電車痴漢。

女大學生凌辱情節

每年世界女排大獎賽，日本嚟香港嘅話，揸日本𣄃入場大叫「Nippon」

ichiban des

私樓可能都唔平
不過冇乜錢個d人可以住公屋
有d錢就住居屋
等緊上樓可以租住先，租金有平有貴

簡單講變返回歸前

點唔平都唔會一千萬一間一房單位啦

我關公一撚定上神台

會有短裙jk

市川取代游B做立法局議員

立法局開會 變成咁